<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Copyright 2012 Jonas Schürmann ©

    My Website: mazechazer.jimdo.com

    This file is part of  the WoT Tank Quiz.

    The WoT Tank Quiz is free software: you can redistribute it and/or modify
    it under the terms of the GNU General Public License as published by
    the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
    (at your option) any later version.

    The WoT Tank Quiz is distributed in the hope that it will be useful,
    but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
    MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
    GNU General Public License for more details.

    You should have received a copy of the GNU General Public License
    along with the WoT Tank Quiz.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>. -->
<resources>
    <string name="Play">Spielen</string>
    <string name="Level">Schwierigkeitsgrad</string>
    <string name="Highscore">Bestenliste</string>
    <string name="About">Über</string>
    <string name="AboutText" >Diese App wurde von Jonas Schürmann aka MazeChaZer programmiert.\nDie App ist freie Software (Open Source).\nBesuche meine Website für weitere Informationen:\n\nmazechazer.jimdo.com\n\nDort hast du auch die Möglichkeit, mich zu kontaktieren oder mir einen Bug Report zuzusenden.\nIch hoffe dir gefällt die App :)\nEs wäre nett wenn du mir entweder im Google Play Store oder auf meiner Website ein Feedback geben könntest.\n\nLizenz\nCopyright 2012 Jonas Schürmann ©\nDas WoT Tank Quiz ist Freie Software: Sie können es unter den Bedingungen der GNU General Public License, wie von der Free Software Foundation, Version 3 der Lizenz oder (nach Ihrer Option) jeder späteren veröffentlichten Version, weiterverbreiten und/oder modifizieren. Das WoT Tank Quiz wird in der Hoffnung, dass es nützlich sein wird, aber OHNE JEDE GEWÄHELEISTUNG, bereitgestellt; sogar ohne die implizite Gewährleistung der MARKTFÄHIGKEIT oder EIGNUNG FÜR EINEN BESTIMMTEN ZWECK. Siehe die GNU General Public License für weitere Details. Sie sollten eine Kopie der GNU General Public License zusammen mit diesem Programm erhalten haben. Wenn nicht, siehe &lt;http://www.gnu.org/licenses/&gt;.\nDie Abbildungen der Panzer sind von dieser Lizenz ausgenommen, das Copyright für diese Bilder liegt bei wargaming.net. Die Abbildungen werden mit Erlaubnis genutzt. \&quot;World of Tanks\&quot; ist ein eingetragenes Markenzeichen von wargaming.net. Besuche meine Website für weitere Informationen zur Lizenzierung.</string>
    <string name="Easy">Einfach</string>
    <string name="Medium">Mittel</string>
    <string name="Hard">Schwer</string>
    <string name="Points">Punkte</string>
    <string name="Time">Zeit</string>
    <string name="GamePaused">Pause</string>
    <string name="Continue">Weiter</string>
    <string name="BackToMenu">Zurück zum Menü</string>
    <string name="NewHighscore">Neuer Rekord!</string>
    <string name="StatementLessThanZero">Haha du hast weniger als null Punkte!</string>
    <string name="StatementZeroToTen">Nicht schlecht. Weiter so.</string>
    <string name="StatementElevenToTwenty">Gut gemacht.</string>
    <string name="StatementTwentyoneToThirty">Wow, sehr gut.</string>
    <string name="StatementThirtyoneAndMore">WTF du bist echt ein Freak :)</string>
    <string name="PleaseEnterYourName">Bitte gib deinen Namen ein</string>
    <string name="Changelog">Letzte Änderungen</string>
    <string name="ChangelogText">Version 1.8\n•Die neuen Panzer aus dem WoT 8.3 Update wurden hinzugefügt: Renault NC–31, Vickers Mk. E Type B, Type 2597 Chi–Ha, M5A1 Stuart, 59–16, WZ131, WZ–132, Type T–34, Type 58, T–34–1, T–34–2, WZ–120, 121, IS–2, 110, WZ–111 model 1–4, 113\n\nVersion 1.7\n•Die neuen Panzer aus dem WoT 8.2 Update wurden hinzugefügt: T21, T71, Т69, Т54E1, T57, TOG–2, АТ–15А, FCM 50t\n•Seltener Fehler behoben, dass der Text auf den Antwortbuttons auf einigen Geräten nicht lesbar war\n\nVersion 1.6\n•Die neuen Panzer aus dem WoT 8.1 Update wurden hinzugefügt: SU–122–44, Panther M–10, PzKpfw IV Schmalturm, Cruiser MK. I, A13 Mk. I Cr. Tank Mk. III, A10 Cruiser Mk. II, A13 Mk. II Cr. Tank Mk. IV, Valentine Mk.III, A13 Covenanter, Crusader, Medium Mark I, Vickers Medium Mk. II, Vickers Medium Mk. III, Matilda, Cromwell, Comet, Centurion Mk. I, Centurion Mk. 7/1, FV4202(105), Churchill I, Churchill VII, Black Prince, Caernarvon, Conqueror, FV215b\n\nVersion 1.5\n•Übersetzung der App auf deutsch und spanisch\n•Die neuen Panzer aus den WoT Updates wurden hinzugefügt:\n  7.4: RenaultFT AC, Renault UE 57, Somua SAu–40, S–35 CA, ARL V39, AMX AC Mle.1946, AMX AC Mle.1948, AMX 50 Foch, RenaultBS, Lorraine39 L AM, AMX 105AM, AMX 13 F3 AM, Lorraine 155 50, Lorraine 155 51, Bat Chatillon 155, IS–6, Jagdtiger 8,8 cm PaK 43\n  7.5: JagdPz E–100, Object 268, AMX–50 Foch (155), T110E3, T110E4, E–50 Ausf. M, T–62A, M48A1, ELC AMX, Dicker Max, Super Pershing\n  8.0: SU–100М1, SU–101, SU–122–54, Object 263, Matilda Black Prince\n•Panzerauswahl verbessert (jeder Panzer wird pro runde nur noch ein Mal ausgewählt)\n•Auswahl der Alternativantworten verbessert (keine leeren Felder mehr)\n•Neue Titelgrafik auf der Startseite, neue Schriftart für die Buttons\n•Button zum Anzeigen der letzten Änderungen im \"Über\"–Dialog hinzugefügt\n\nVersion 1.4\n•Fehler behoben, dass der \"Letzte Änderungen\"–Dialog nicht angezeigt wird\n\nVersion 1.3\n•Die neuen Panzer aus dem WoT 7.3 Update wurden hinzugefügt: KV–1, KV–2, T–150, ST–I, IS–4, IS–8, Type 62 and WZ–111\n\nVersion 1.2.1\n•Rechtschreibefehler bei der S–51 (\"SU–51\") behoben\n•Hummel–/Grille–Bug behoben\n\nVersion 1.2\n•Fehler beim Countdown behoben, der auftrat, wenn der Pause–Dialog mit der Zurück–Taste geschlossen wurde\n•Fehler behoben, dass der Pause–Dialog über dem Highscore–Dialog eingeblendet wird, wenn die Activity pausiert wird\n•Den \"Letzte Änderungen\"–Dialog hinzugefügt\n•Fehler letztendlich behoben, dass im Highscore–Dialog die falschen Punkte angezeigt werden\n\nVersion 1.1\n•Verbesserungen des App–Icons\n•Fehler behoben, dass im Highscore–Dialog die falschen Punkte angezeigt werden</string>
</resources>